世界各地嘅撐香港活動,令小粉紅支那人醜態百出！

多謝外地HongKonger！班蝗越係多人越係搞事就越令外國人知道香港發生咩事！呢類游行集會非常有用,支那党媒要洗都洗唔到